# RiNMagicScheduler
2年前の学内のスケジューラー課題に提出した作品です。
2年前のソースコードを掘り起こしてGitLabに上げただけなので、色々見苦しい部分が多いかと思います

## 実行方法
1. Processingの実行環境をインストールします
1. RiNMagicScheduler.pdeを開き、実行します

## 仕様
- ADVゲーム風のUIで、スケジュールやTODOを管理する事が出来ます
- データはJSON形式で保存されます
- バックエンドやTwitter連携機能の実装まで行いたかったのですが、課題の締切の関係でそこまで実装出来ませんでした……